有冇435股東集體要求加鳩藍店租

依家上中勁撚多藍店，有冇得一齊寫信要求加鳩佢地20%睇佢地走唔走

香港人戒唔到元氣東海堂，就等我地幫佢地戒，唔成功都可以raise up本土主義，當宣傳下